a酸好貴，求救

年頭開始無啦啦出咗好多暗瘡，塊面花晒，今個月終於決定睇醫生，醫生話要食a酸，但係20mg一個月都已經要1500蚊，要食半年，學生哥真係負擔唔起。有冇師兄有平嘅醫生介紹，例如睇普通科叫佢開prescription 去藥房配?

無 此post已完

之前有個暗瘡post有人識人買a酸 好似平啲

1500咋喎
3日pt

九千蚊可以令到塊臉青靚白淨其實唔貴了
一係唔好食 用兩三千蚊做個食物敏感測試
搵出致敏源頭 跟住戒曬啲野去

利申兩個都試過

貴, 但值.

之後up dosage 就double 架喇

睇邊個，上年我都係咁，今年仲嚴重左，諗緊下唔下定決心食

普通科醫生平啲，可以去a酸po參考下

睇下iherb有無得賣?
btw 食a酸好似有副作用?

之前上網買多左有180粒30mg, 如果有興趣可以留tg

你識邊個醫生？

支那牌a酸1500蚊夠你食1年 唔怕死可以試

之前睇大圍關醫生20mg 一個月1000蚊

荔枝角長沙灣廣場陳醫生 應該係最平 食左幾個月未死

俾成千五蚊一個用不如留意下VUV light therapy

肌斷食$0

利申：肌斷食斷4年暗瘡

同路人不過仲未開始食a酸，宜家食緊抗生素先，睇有冇效，如果仲係搞唔掂就搵份part time做，等有錢先食a酸

尖沙咀何醫生，診金$500。配藥20mg一個月$880。O牌a酸。

利申：食緊30mg準備第4個月。
建議：睇嘅時候記得問埋如果呢個劑量無效/食左幾多個月都無用應該點做（多數都係加劑量），問埋應該加幾多，咁下次就直接去配就得，慳埋診金。 不過，如果keep住好嚴重就都係睇多次穩陣,可能開埋藥膏比你.

Thanks!!

Pm左你

Plz pm me

有幾平？

有無全名？

診金？

可唔可以分享下宜家進度點